[已有證據]原來中出真係會留低DNA遺傳BB!

屌你老母! 咁都信唔死都冇用!
講你呀! 仲要係強姦post嘈嗰個!

這個概念英文叫做Telegony，只是遺傳學中的一種假說，認為孩子會遺傳母親任何男性伴侶的某些特徵。值得一提的是，這個構想最初還是亞里士多德提出來的，現代科學發展了這麼多年，居然很多人還停留在公元前的想法上。

19世紀隨著達爾文記載的現象，這個想法再次被提出，也是這個謠言的主要來源：一個農場主用一匹白色母馬與野生斑馬交配，沒有生出後代，然後又用這匹母馬與另一匹白色種馬交配，剩下的後代腿上有條紋。達爾文只是認為這是一種返祖現象，謠言卻利用達爾文提出所謂”先父遺傳“這個概念。

現代遺傳學的發展讓每個生物學學生都知道，這種現像是由於白色顯性基因沒有表達，斑紋的隱性基因表達了而已。而後代的一半基因來自父親，一半基因來自母親更是已經確定的事實。幾億精子，能穿過子宮頸，進入輸卵管，並能穿過超厚的卵細胞外殼的往往只有一個，一旦進入，受精卵外即形成屏障阻止其他遺傳物質的再次進入，這個過程外來的遺傳物質根本難以插入。所以說”先父遺傳“是偽科學也不為過。

有個事情很有意思，在科研數據庫pubmed上搜索”Telegony“，只有7篇文章研究這個問題，有2篇來自於1909年，一篇來自於1979年，一篇2000年。最近的3篇分別發表於2009、2011和2013年，都是中國人發表的，而且是河南科技學院的同一個人，而且沒有任何確實證據。

而另一篇經常被引用改篇的文章來自這裡:“女人婚前盡量避免“性行為”的科學理由英國人類學研究所Dr. Gossip教授的最新研究報告指出，女人“子宮”中會分泌“ignorant ingredient”液體，這個液體會和“某些”男性精子中的“virginalobsession”成分作用，將“foolish goddamn factor”遺傳給下一代。 Dr.gossip教授研究發現，“婚前性行為”與“婚後性行為”在生理方面會發生很大的變化。”

至少五年前就有人在論壇發帖宣傳這則謠言，不過大家在稍微翻譯了一下里面提到的英文單詞後就已經可以恍然大悟了。 Dr. Gossip，“謠言醫生”；ignorant ingredient，“愚昧的成分”； virginalobsession，處女強迫症；foolish goddamn factor，該死的愚蠢因子……這不免讓人想起網絡上的著名段子“你是凱丁麼？不，我是希爾瑞斯！”有時，這種故意留下明顯漏洞的惡搞文章，也被稱為“釣魚文”。

如今許多人對人類生殖學的無知也許該怪中學時的生理衛生課總是跳過重要的章節，如今還是讓我們重頭學起。

唔介意大家post下潮文...不過原來真係有人信

Foolish goddamn factor真係會傳染!

陳凱琳

每日頭條

Dr.gossip

ignorant ingredient

foolish goddamn factor

垃圾

打開知乎一睇就有個六百幾人讚同ge reply
分析返上面講嘅野全部都係概論、醫學史，唔係真係科學研究

所以呢? 唔好轉移焦點

女仔被人強姦就勞資..中出DNA...

9唔搭8 reply D content farm content

實例

google 下 10篇9篇都係Dr.gossip

論文搜索,wiki,又唔信....信content farm...冇得救

知乎唔係最好....但有source 可以分check

死心啦! 傳埋D content farm...都唔會有處女女朋友

咁都講得出就知依家連登有幾多小學雞

吳若希

真係有架 content farm寫架，我點都唔會信真學說

好似早前中大在1997年出左個報告
話驗到懷孕婦女有男性的基因
結果被人惡搞成先父遺傳證據

醫學界後來否定左先父遺傳。

不過就用左呢個發現，發展左 T21 和 Nifty 技術。Nifty [非侵入性胎兒染色體基因檢測（英语：Non- Invasive Fetal Trisomy Test] , 抽血驗嬰兒基因疾病的醫學檢測法。

張柏芝

如果係真既話俾n個男人中出過既女人有好多唔同dna 生出黎個仔實無敵又少遺傳病

吳x 希

睇曬

你由班on9宣傳下佢地個處女情意結啦
現實世界冇人會聽佢地噏 當就下佢地

細眼扁鼻黃種女俾n手白鬼佬屌過，之後同細眼扁鼻黃種人生仔會點

張柏芝個仔

班污糟公廁又想搵藉口開脫

各位好，又係我，我呢鋪好支持樓主

拍完東熱 生個仔 個仔應該好勁

幫手推

連登仔不願面對

你由佢地信落去啦

信又點，唔相又點？

柏芝留下了正皮

講事實又話人情意結，我係女都睇唔起你

好心講真係有關依類學術性既野又大爭議性既
落返少少有認受性既reference 得唔得
知乎喎

學術大爭議性???

ok 你信每日頭條Dr.gossip啦

[url]
[/url]

支乎

讀過bio都知係惡搞

根據最近三篇論文得出，
連登仔 同 蝗 有著同一想法

你講telegony你咪cite一篇國際journal囉

有技術遺留就hi, 唔理有無先父遺傳

男人都係想要個處啫，科唔科學唔太重要

同神1樣 根本無辦法證明唔存在

我識得一個四十幾歲既社工信呢樣野

傻仔先信

真正既科學 你係永遠證明唔到一樣野錯
你只可以證明到 以當時既科技水平 呢樣野係不被證實
理論 就係建基於當時科技水平 隨時都可被推翻

如果你唔明以上既真理 咁你可以收皮 唔駛再講咩科學證據 因該你連d證據拎黎證明咩野都唔撚明

比個簡單例子你
幾百年前大部分人 包括所謂既科學家 工程師
認為鐵，金屬等等既重物 冇可能係天上飛
以當時科技水平 種種證據都證明大部分既人係岩既
所以佢地認為 提出鐵可以天上飛既人 係柒既
個理倫係錯既

幾百年後 科技水平增加 依家邊個柒？

再黎
幾百年前大部分人 認為太陽圍住地球轉
以當時科技水平 種種證據都證明大部分既人係岩既
所以佢地認為 提出地球圍繞太陽轉 係錯既
呢群小數人甚至要坐監坐到死

到頭來 到底又係邊個正確？

再黎
萬有引力 呢個一直用左幾百年既理論 種種證據都證明係岩既 有哂公式你計
咪又係比近幾年終於證實左既重力波而被推翻左

科學界都唔敢100%肯定 先父遺傳係100%錯
以目前科技水平都係證明到 呢個理論不被證實

而樓豬呢條柒頭 就可以一口咬定人地係錯
真係柒到核爆

姐係佢而家講就係錯啦 靜啦

你就應該靜啦 你連我講既重點都未get到呀
仲學人駁 收皮啦你

從來冇野可以prove100%錯 但而家冇人可以證明係遺傳學既一環 所以唔應該應用

但已經prove到個研究是惡搞

咪係 話人地get唔到重點 但事實上連樓主想講嘅野都get唔到

男性
的確無人prove到是100%
當90%沒有先父遺傳，10%有先父遺傳
值唔值得因呢10%機會搵處女呢

非處比處女的好處

1 有經驗，可以教埋你
2 比較容易一齊
3 唔怕佢有性冷感，性障礙
4 唔夾，但又分唔到手機會低
5 普遍唔會拒絕婚前性行為
6 個pool較大，唔會限制左自己
7 比較傾向接受，拍拖唔結婚。但肯結婚的非處都很多。
8 知道自己搵對象的 requirement
9 識得避忌

你請人，想搵過experienced定fresh grad ?

好似真係有機會
不過唔會係functional DNA

fresh grad
experienced 做野死到唔識變

有冇source?

呢個唔關事 本身bb既爸爸就係。。。。

你弱智唔好當我都係先得
你講既重點就係而家世界上所有野都有可能啊嘛
咁乜都唔洗傾啦 只係未證實到姐

Topic:男人生唔到仔
你:只係未證實到姐 你又知幾百年後唔得？
你係咪耶撚黎？

雖然話證實唔到,但係我覺得呢d寧可信其有
始終精液射左入去之後,係會被子宮吸收
至於吸收左去邊,會唔會對女性身體產生影響,根本全部唔知
一直都只係講當營養吸收左
但係DNA有無完全被破壞
會唔會有殘留係血液入面運行
呢d根本驗唔到,大家都係鳩估

DNA 會 worn out 架係咪
入到血嘅都差唔多係 molecular 同 ion level
DNA 點 keep 到個 structure
女人嘅生殖器官對精子嚟講其實係好 hostile 嘅環境
點樣 uptake d 點樣 preserve d DNA 點樣係相應時間放番 d DNA
完全無根據 幻想成分多

你都係為左信而信姐
可能只不過係未有人證實到 kiss 其實會有 bb 添

成個post即刻變左惡魔的證明 要證明一件事實係無可能係極度困難

之前唔係有新聞報過連續kiss24小時之後有左咩

睇返原來流野 自

我輸啦 我唔識同你講落去 ....

Dr.gossip

你唔比有問題嘅DNA集埋一齊既

你口腔粘膜都會吸收野 唔好食魚子魚生呀 你會變魚人

為免真心膠 以上9up 你連人體運作都唔識呀

我輸喇 呢個世界上冇野係真冇野係假

我唔可以證明你智商是否存在 一切只係虛無

講錯 快D去吞精喇 吞100個唔同人 你仲唔係無敵？

lm

青頭仔就唔好出黎柒啦
好尷尬

連登仔連中學都未畢業
樓主你由佢地on9啦